分手後第十六天

我好辛苦

甘你老母

你遇到過睇得上眼既就會忘記渣男（1）架哪！

有時唔係你錯 唔洗咁怪自己

老實你有無諗過自己有冇錯?
你同我個ex好似，將所有責任推出去，覺得自己完全無做錯過
不過最後係我個ex選擇分手

我同你一樣 一次又一次被分手 身邊人都心痛我
點解唔去搵個一個好啲？點解唔善待自己？
但我偏偏想等佢番黎

拍拖係雙方一齊付出
而家講到你單方面付出哂
咁拍黎有咩意思